是日靚午餐 西西里Pesto醬醃頂級雞扒 配 野菌汁

打非中

老世同緊彩瑛食飯

嗰名咁短
又冇食評

貼都貼短髮ok?

原來垃圾6永係隱形人飯

禾係 我超喜歡隱形人

定延世一

短定世一
短彩世二
中定世三
長定世四

屌...老闆塊扒就燒到咁香口...我之前個塊完全唔同

彩英=吳君如

汁？

我多數食都係好香口
反而好少見燒得唔好

又認老闆

個個禮拜都有雞扒
老闆入咗一櫃貨？

見唔到pesto醬

食評呢

醃咗入去

曳

老細 你塊豬排好硬 咬唔開